雙一姐 shiga jinny (4) 討論區 即使再喜歡 仍然高攀不起, 我 記得 天空一片黑 沒人愛

過路人

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

Hana bb呢

沒有 在隔黎

帶棗幾正

留名頌千秋

唔得閒追星了

攪咩

傳送門：

hana 集中討論區 (29) - 流淚是半晚 痊癒要一生 太漫長

sorry for 踩場

返工

幾份呀

三份

勁

窮

而家一定好富

多最低工資少少
做三份都未夠交租

最低工資加左37.5

做一個鐘僅夠食一餐

成日覺得你扮

有錢就追晒啲女明星做老婆啦
使鬼做三份工

三份 每份幾個鐘呀

7點

2大腳神

讓鋒芒 不要常流露

轉眼間一場空

竟然起歌

緣份似比一陣風

正

硬c comeback

暫時好似未聽出咩味道
唔太上腦

咩歌

何生梗係聽左我講俾返硬c

你覺得好聽？

好好聽

聽完

diu雁詩退出樂壇

吓

佢話唔想係告別作 想好成績何生會出多首俾佢

嘩 你失左蹤

即係呢首/下首係告別作？
點解有咁的決定

可能啦 都可能唔會

今晚記得睇咩鬼

你用咩名藍

梗係

美斯哥哥有事情想請教你的

?

原來佢拍過啲咁正既相

專輯歌曲：
1.你是我的大明星

2.惹

3.欠你一句我愛你

4.擁有

5.最完美的分手(阿蘭)

細看乜乜係咪唔用得？版權問題果啲
因為joox都無得聽的

咩版權問題

佢呢首淨係得星夢YouTube有

其實而家無乜人買碟啦

直到尋日，郭子豪突然喺社交網發文：「喜歡的也許不用在一起」，唔知係講緊邊個呢？

佢幫Bella宣傳啫
東網唔駛太敏感

amber

hello

平日概7無星期六日咁正

但有joeytang

thye

tang=聽

屈dee唔係p

點解我會係

死左機

個live好有佢自己特色
聽佢既歌真係好有索大麻感覺

2台又播only one

屌 聽唔到

電台播正d 夠bass

無開收音機很耐

聽首歌都覺得joey 淫

點解佢把聲咁乸令人high都有人話難聽

樣差dd

正過多牙就夠啦

咁梗係

雁 c: 心有不甘 無原因 和凶徒熱吻
其實我想包庇誰包庇誰

嬌嬌
係果個角色？

林欣彤獻唱<玫瑰式體驗>，並解釋歌曲內容及歌名中「玫瑰」的意思。曾樂彤帶來演繹方式有別於以往的<存在>，演唱此歌的難度在哪，令她有「往生」的感覺？澳門組合MFM帶來跳舞華語歌；被稱為「英文歌女神」的譚嘉儀則送上，她更透露歌曲會有廣東話版本，之前她找來關楚耀合唱的中文版，這次會找誰合唱？本周勁歌金榜冠軍歌是戴祖儀的。

的乜撚野

joey真係好撚正

粒的

郵輪之旅來到尾聲，羅天宇、湯洛雯在船上獻唱一曲，獨特的歡送會上還售賣當地手信及美食。二人在挪威第二大城市卑爾根上岸，參觀全國最大水族館，更親親海獅，暖男天宇的心被融化了！他們到訪市內的漁市場，海產種類多不勝數，二人品嘗難得一見的深海魚，其後到挪威世界文化遺產建築群遊覽及買手信。天宇帶洛雯乘坐觀光纜車，站在千呎海拔的瞭望台，卑爾根的全景一覽無遺。晚上再到酒吧盡情放鬆，並訴說這次旅程的感想。

真係無deep

neway成日賣黃淑蔓好似幾撚正咁
雖然都係joey最正

正呀

我蔓屌打joey啦
後生長腿 唱歌又好聽過joey

存在 幾正

咁長

OK 但live應該會好難聽

佢個樣無之前咁靚

不嬲都唔覺佢靚

不過存在係幾特別的
如果戴都有機會唱到一首咁類型曲風的歌都唔錯

第一次認真細聽小一姐既小鹿亂撞記
幾舒服的感受到一啲野

小一姐

存在電台係咁播 幾正

十一點半前轉台聽冠軍歌

有mag wo

開始數榜時quote呢個回覆提我
我睇緊蜘蛛俠

睇過啦

數榜啦

thx for通知

睇到幾點

你講明珠台？

係

覺得點呀

完果陣無睇鐘 應該過左十二點

都係咁好睇 我之前戲院睇過

睇過又睇

miss咗真樂曈
靚咗咁撚多

唔想睇恨覆一家人

索爆。。

哦 梗係唔睇

viu都有女睇

同我腳交就好。。

同遊

哇

81

太犯規了

對腳正撚到

呢個保安阿叔衝埋去影腳 猴擒到

正撚到扯撚晒旗

你老味我諗住聽日去apm架嘛

點解星夢YouTube寧願出Bella mv花絮都唔撚肯出你知不知道條片 純歌詞都好呀屌你

joey張新相又幾正

點解你打曬d活動出黎

81台播緊冠軍歌

屌你 冠軍歌都播得半首咁唔比面
抵你比連登仔狙擊

會有好多好多正評
與其益人 不如益我？

你驚失業？
今次公司好似好大獲
個個都吱吱浸傾緊野神色凝重

做返d正確概野

嘩 返工?

打個招呼

咁耐無上水

唔睇tvb了

你都唔好睇啦

幾勁喎

條女讀law架

咁勁 但唔似讀到law

繼續吹

唔信

有無相睇下 成績

連姐有新歌咩？

now 81台有冠軍歌

屌你呀 又播半首 咁撚唔比面
抵你tvb比連登仔杯葛

部分ja

一姐正

好似拍左mv了 等出

佢首歌係咪咩再見時光

集數
25
主題曲
厄運
作曲
張家誠
填詞
張美賢
主唱
蕭正楠
片尾曲
原本就是
作曲
張家誠
填詞
張美賢
主唱
吳若希

睇緊街頭魔法王
吳若希真係好撚正

唔好信

第一集?

又唔信

今晚有陳庭欣三日兩夜 @屈dee

關我咩事

哇戴個衰妹

至愛概雀屎

林師傑唱喎

真?

呃你做咩

套野似viutv d題材 正

一姐做家姐 每日生活點過

無得頂

一姐又食詐糊，又冇新歌聽

呢套一姐唱主題曲fake既機會大唔大？

流經永續左？

原來係胡諷接手

再有時光 原本就是 愛過不放棄

一早知啦

但啲細既全部廢
咁樣我寧願唔做啦
屌你譚嘉儀鄭俊弘做主持
集集比佢地有機會唱下
吹噓佢地好唱得？不了

唔錯呀

今個星期六好似到真樂瞳錄流經

好wo

真樂曈

其實大把人like曾樂彤 包括呢度d人 繼續做呀 知無

得存在好聽

好多首都好

我一首都未聽過

剩係知條女好白滑對腳好撚正

好滑嫁

有邊個唔講粗口 nlm無問題呀

好想摸

2台有joey bella

credit to jeremy lin

第一日申請係咪916? 我916

好撚正呀

炒緊三份?

咁似精概

所以要加密

日日屌家姐

你有邊個唔正

腳正既女全部都好撚正

Hana

張景 識揀 即飛 42吋長腿wo

使唔使周圍唱

好正j2

joey發爛渣

無野

85 icc inter mu

睇緊

熱到

生個仔，不了

過

#送動漫節入場門票

7月26號（星期五）下午3:45-4:30喺主舞台將舉辦《#勁爆樂勢力x好女孩動漫SummerJam》

出席歌手包括：林二汶、吳若希、林欣彤、洪嘉豪及莊正

分享一個希望入場支持嘅理由，隨時有機會得到門票四張！

參加辦法：
1.「讚好」@勁爆樂勢力 專頁 成為粉絲；
2.「讚好」+「分享」呢個 Post 並設為公開
3. 留言講你嘅答案，並 tag 3個FB好友 @(你好友的名稱)

截止日期：2019年7月24日(星期三)，晚上11:59pm

條款及細則：
1. 所有回覆之答案以「勁爆樂勢力」專頁所顯示之接收訊息時間為準。任何因電腦、網路等技術問題而引致參加者所遞交的資料有遲延、遺失、錯誤、無法辨識等情況，「勁爆樂勢力」專頁概不負責。
2. 參加者必須年滿18歲，並持有有效香港身份證；得獎者須於領獎時出示香港身份證以核實身份。
3. 每個參加者最多只可獲獎一次。
4.「勁爆樂勢力」專頁將透過專頁私訊聯絡得獎者，得獎者須於私訊所指定時間內回覆並提供相關個人資料以作領獎用途。得獎者必須保證所有填寫或提供之資料均為真實且正確，如資料有不實或不正確者將被取消參加或得獎資格。
5. 如未能以得獎者提供之個人資料核對身份，該禮品之換領權將被取消，而不獲任何補償。
6. 如得獎者未能於指定日期及時間內領取禮品，其得獎資格將被自動取消，而「勁爆樂勢力」專頁保留是否從後備得獎者名單中安排另一位得獎者補上之權利。
7. 得獎者不得將其得獎資格轉讓予其他人，禮品亦不可轉讓或兌換現金。
8. 如得獎者其後被取消資格或被發現並不符合參加資格，「勁爆樂勢力」專頁保留不頒發或沒收有關禮品之權利，並以其認為合適的方式處置或頒發有關禮品給予任何「勁爆樂勢力」專頁認為合適之人士。
9. 所有禮品不得退換、轉讓或兌換現金。「勁爆樂勢力」專頁有權以其他價值相等的禮品代替指定禮品，毋須另行通知。
10.如發現參加者以不實手法參與/影響遊戲狀況，「勁爆樂勢力」專頁有權取消其參加資格，毋須另行通知，任何人亦不得異議。
11.任何參加者參與本活動，即代表同意所載之條款及細則；如違反任何此等條款及細則，有關參加者將會喪失參加抽獎或領獎資格。
12.「勁爆樂勢力」專頁不保證禮品之質素，並對所有禮品及禮品之保養及服務範圍事宜不作出任何保證或承諾。「勁爆樂勢力」專頁不會另行提供貨品單據、保養證明書或任何禮品的售後服務。
13.是次活動所收集之個人資料只會用作領獎通知用途。
14.「勁爆樂勢力」專頁保留隨時終止上述活動及更改活動詳情及條款之權利，而毋須另行通知。如有任何爭議，「勁爆樂勢力」專頁保留最終決定權。

中間

世界末日了

邊有

好快

連一姐

一早聽左

過路人mv 柏豪 shiga

翻唱？

睇波啦

不了

美斯星期六三日兩夜有排丁

曼對熱

阮好啲

睇英超定東張

eng

又無山

ทำไมไม่ใช้เขา?

邊個黎

เพราะเขาเข้าร่วมการแข่งขัน America's Cup

鄧以婷

曾樂彤

對腳勁撚正

終於有啦

唔錯喎

睇左未new_god_美斯

未

星期六有小一姐

條新聞做咩多牙怪啲歌

笑左

戴都識玩FIFA仲用盧卡古入波

遲到

j2

哇屌你咩

真係佢間屋黎

對腳真係好撚正

肥左d

我女友新中文歌

未開已估到係小一姐

小一姐 真係幾似jinny 心地應該好好

邊個嚟？

我女友

你覺得小撞好聽定係寂回好啲？

食藥未

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

擺明小鹿

好健康wo 唔洗食

做咩娛樂大家唔係做完晒
又添食左咩？

無呀 做
我的寵物夏日反斗嘉年華[粵]

「狗餅隊」隊長關楚耀，隊員伍富橋、JW王灝兒、楊詩敏，「狗骨隊」隊長伍允龍，隊員王子涵、莊思明、何浩文，帶同毛孩主子大鬥「Hand Hand競賽」、「狗仔定定定」、「賣萌必殺技」、「Go Go尋回犬」、「狗狗之最」、「狗狗障礙賽」六個關卡，並由資深犬隻訓練師Hugo擔任評判。各位藝人與狗狗悉心打扮得超級合襯登場，一起爭奪「可愛萌主」大獎。藝人分享與毛孩的緣份，各位狗主與訓練師一齊傾偈交流心得。

流行經典50年[粵]

「修哥」胡楓接棒領軍，以<百花亭之戀>作見面禮，又和陳煒互訴<只有情永在>。商天娥獻上<天各一方>，還邀得前廣播人倪秉郎「靚聲」獨白。娥姐還會與陳奐仁合作高歌<愛是懷疑>；奐仁亦帶來華語金曲<吻別>。<紅蝴蝶>是「柴九」黎耀祥的首本名曲，他親臨演繹之餘，還加送一首<前程錦繡>。同場另有林師傑、陳國峰、曾樂彤、李靖筠跳唱快歌，為今集注入火熱動感！新加入主持行列的鄭俊弘與譚嘉儀，又會選唱甚麼好歌？

唔係呀 今日有錄影喎 你唔知咩？
不過打風無觀眾

<紅蝴蝶>是「柴九」黎耀祥的首本名曲

吳卓羲：
屌你老母

係? 我唔知呀

打工捱世界幾好睇

一姐

即刻變左王晶女

好正

tvb竟然會播feanna mv
第一次喺電視見到

好撚正

dream my dreams?

知呀 我標題兩

歌

yes af

開始大 有波

是的

原頁
幾得意喎歌名

複製頁

偷時間的人 live

越難越愛

dsc 越難越愛

呢度睇有b-c

屌joey抽卡士蘭水

好撚柒
tvb成日播佢小蚊爛

搵唔返佢個ua廣告

擺明洗白左

你老婆

正 頭條用左泳兒野木蘭

我估叱xx壇 五強
13樓大笨象 鄭融
金草梅 陳柏
2084 dear jane
掹藤 nowhere boys
空手而來 張敬軒

我估叱xx壇 五強
13樓大笨象 鄭融
金草梅 陳柏
2084 dear jane
救命歌 鄭欣宜
掹藤 nowhere boys
空手而來 張敬軒

連詩雅初次與作詞人馮曦妤合作，其歌曲<過路人>講述戀愛路上的過客，她錄音時曾一度灑淚，是否也曾試過與某人擦身而過？何雁詩的<包庇>與她昔日的不愉快戀愛經歷有關，她希望藉歌曲讓有著同樣經歷的人醒悟。許靖韻獻唱<逆流成河>，原來這是作曲人徐繼宗數年前的作品，為何當時沒有推出？黃淑蔓演唱，並透露錄音時的搞笑經歷。譚嘉儀帶來金榜冠軍歌。

feanna

數神

有娛樂中家3

大家2

when

東張岩岩講

幾時出街

下星期日930

大學生想一畢業就創業？港幣百多萬即可在日本做民宿老板兼業主。但在日本經營民宿有何注意事項？而曼谷新興旅遊區渡假村式大型屋苑，大型會所設施應有盡有，未來還有大商場落成，留意在泰國買樓收租的細節。至於香港，鴨寮街唐樓單位不用四百萬，適合初次置業的年青人。單身貴族留意Ben Sir介紹日本大阪中央區、泰國曼谷新興旅遊區一應俱全的開放式單位，又與嘉賓戴祖儀參觀香港的「龍床盤」，她會怎樣擺放家具？

呢首高質

81又播dmd

真wor

無聽過

美斯呢排冷待me

仲話打手

都唔hit

七折 陳柏字又有新歌

??

,屌 你無開賓蛇睇樓團？

joey出了

joey

有

睇魚絲

會唔會唱歌

今日靚左

佢應該係瘦左

呢兩日ig淫到

痴線 魚絲隻腳無敵 玩3日兩夜都得

bop

做咩

ฟังจนตาเปียกๆ

新歌

故作? 舊wo

bingo

重新喎
舊架咩？

4個月了

岩岩出

小一姐又有新歌

唔想聽呢個話

聽寂寞的回聲 一樣曲

連詩雅（Shiga）昨日到商台宣傳新歌《過路人》，她表示每當提到歌曲就忍不住眼濕濕，皆因過去一年半正值轉公司，令她對前路感到非常迷惘，因而控制不到情緒，一度擔心患情緒病，幸好得同事及朋友陪伴度過難關。會否乾脆結婚？她笑說︰「唔關事，唔會因為工作唔滿意或搵唔到出路就去嫁。」

Shiga自言拍拖時不可以卑躬屈膝和受氣︰「工作上我容忍度會大啲，我覺得要靠自己，甚至可以養埋另一半。不過每個男人都唔一樣，有啲男人唔ok㗎，但我覺得女人都可以有自己嘅成就。

有比較就有傷害 隔離個kol定唔知乜真係無得比

條女正撚到

即使再喜歡仍然高攀不起 沒有資格承認愛你

恭賀硬屎登上港台冠軍歌

很久不見

不久呀

中意咗個女仔，唔知點算

吳若希對腳真係好撚正
more

咩女

得閒過嚟圍爐

其實本來中意shiga，不過佢已經有男朋友

隔離po樓豬

hana都有啦

走啦你

唔係掛 妳鍾意佢d咩

同埋shiga有仔咩

鍾意要理由嘅咩

菊男

梗係要

shiga話佢對男友點點點 但唔係代表佢有

舊年一齊去越南旅行了

靚

我頂住，你走先

性格cutie

個答案係咪好怪，我乾脆話自己係打手算啦

梗係啦

唔好再睇tvb了

傻概

好殘忍呀，有個女仔被警察打爆眼
但TVB唔報
以為擺梁凱寧著到好淫賤坐喺度引人打j就得

想問今晚嬠樂大家戴出成點？

都係咁

轉左新game悶左

81台播joey

不過綿花扮雲真係好柒

咩joey

你知于知讀

????

同大陸古果首哥

高音都屌打左sammi

徐浩

拍緊?

有何嘉莉

你睇番佢兩個嘅IG相就知

全民抵制
TVB九線偽人谷微撐警「譴責暴徒」

強國臭四垃圾九線TVB偽人谷微

正是新移民落嚟香港搶資源

撈唔掂又改個新名再扮新人

兩年出同一首歌出兩次搏大懵呃獎攞

廣東話講唔正仲成日喺度拍埋啲垃圾抖音

極度可恥

點解撐我地嘅林秀怡林泳淘就要無故被雪

呢條粉樣藍絲谷微又唔洗收皮

強烈要求大台好應該一視同仁將佢永久雪藏

一人一封去信投訴佢

Email : tvbpr@tvb.com.hk

豆腐巴克

一齊抵制！

分店地址：
沙田河畔花園d座29號
沙田石門京瑞廣場一期209
沙田廣源夜市14號舖
九龍石硤尾偉智里223號(金玉大廈側)
九龍秀茂坪安達邨

余思真正

你戇鳩

個樣有d怪

腰 腿正

個鼻超假

咁睇返戴都得啦呢啲需求咁伊時

高下立見

屌你佢踩緊roller

麥米屌打佢

條女對腳正撚到
joey都即刻比下去

反cup

兩個要曬

小一姐新歌 自然醒

唔係廣東

講緊耶穌

情侶裝𡁻完鬆！陳曉華蜜會狄以達翻撻斷正

達仔好野

熱烈狂賀過路人奪得rthk冠軍

Dear Jane的<2084>原來是填詞人二十年前作品<1984>的延續，內含甜到爆的愛情元素！趙慧珊Aka的<生來起舞>以芭蕾舞為主題，交由音樂人好友度身訂造，鼓勵大家跨過哀傷，分享正能量。Sukie S石詠莉翻唱<輪流轉>，編曲大轉輕鬆，聽起來更樂觀。黎曉陽新作是他少有的情歌作品，用遺憾做包裝，究竟是憂傷還是滿載希望？何雁詩演繹勁歌金榜冠軍作品<包庇>。

got it will open post

周志康 何家豪
乜撚野人黎架唱主題曲？？
女人戲你搵返女人唱唔撚得既

firmed?

星萬up一

嘩

81播feanna

1姐正撚到

小巴收音機播小一姐 但我要落車了 聽唔晒

半首 都好

轉為中意Hana了

禮拜六/日來唔來

我都聽到 寂靜的回聲

天頤 c君 快必

唔係掛 為左有無男友轉

同埋hana都有男友 首至之前有老公

冇咗lu

little one sister

你聽到都係第一次播

咁有緣

是

去邊？

九展concert

由細到大都唔j有老公同有男朋友的
係坐監嘅時候同阿sir嘈
發狂扯爛佢啲衫跟住被人捉住打懵仔針
打完之後放番出嚟睇AV專睇人妻同夫目前
而家藥力過咗
更加要做番自己
p.s.出糧都會買《過路人》支持下，j就不了

中世紀歐洲咩？散咗啦

無錢

唔緊要，唔會得呢次

我儲錢贊助Hana喺東華唱一曲
好過睇一百次Hana演唱會山頂位
你說對不對？

anyway代我個名多謝支持先

有無人可以氹我笑下
利申今日工作唔如意

所以要做幾份工

成個社會都愁雲慘霧
不如講下咩事，幫你分析下

笑啦

同小一姐自然醒啦你

咁少事

轉做hana老公囉

但有屌西

我又應徵

女生才懂的歌

屌你老母最後五分鐘先有

頭先電競王

想娶Hana，要儲幾多錢？

free

對於菊男來講，係

流行經典50年[粵]

今集帶大家回味「電視送飯」時光，送上多首劇集歌曲，王馨平「打頭陣」細訴<心有千千結>。「新秀」出身的阮兆祥接力登場，高歌一曲<家變>，展示歌唱實力。八十年代電視劇名曲<輪流轉>由鄭少秋原唱，石詠莉重新編曲演繹，別有一番感覺。陳慧敏聯同主持譚嘉儀合唱<花花宇宙>，為節目注入動感樂韻；修哥再度獻聲，帶來<千枝針刺在心>。壓軸時間，張偉文演唱富濃厚中樂特色的<王昭君>與<絲絲眼淚>，「靚聲」就是不一樣！

09:30PM
香港美食一條街[粵]

主持們穿梭黃埔港鐵站附近小街窄巷覓食。火鍋試勻刁鑽牛部位，怎吃最夾？大大塊雞排吃足三款口感。另有可樂鴨大送驚喜！台式珍奶遇上港式雞蛋仔，加上意想不到食材，令人滿心歡喜。轉戰何文田勝利道，冰室美食縱簡單卻換來激賞。石鍋魚湯烏冬竟令主持有意見分歧？十三款味道的水餃一次食完，口味各有特色。再來深夜推介，深水埗廿四小時茶記必點蛋牛治加冰飲！小炒店烤魚辣得來，卻停不了口！荃灣區海鮮餐加任食點心，如何抵食？

10:30PM
3日2夜[粵]

朱智賢、鄺潔楹轉往芬蘭一個度假小鎮，激玩雪上活動。在奧林匹克訓練中心接受滑雪「特訓」後，緊接挑戰雪上電單車，在茫茫白雪上馳騁，兩位初哥表示無難度！美女們難得在芬蘭尋覓「白馬王子」，親騎冰島馬，在童話叢林雪中漫步。又到測試膽量時刻！坐水泡喪玩滑雪隧道，膽小智賢以超高分貝抗衡離心力！必試的還有芬蘭傳統鹿肉料理，二人品嚐「高級野味」馴鹿扒，味道驚喜連連；又試製名物藍莓批，某人作品竟瞬間變成「藍莓熔岩」！

11:00PM
勁歌金曲[粵]

阮兆祥以歌手身分重踏《勁歌》舞台，獻唱入行30周年紀念作<大夢想家>。JW攜來「逃生手冊」宣傳<逃生門>，還指作曲人周國賢為此曲遍尋主唱者六年，最終交到她手上。何弘軒送上以自愛為題材的<初生圓>，希望各位做回最純真的自己。李靖筠Gladys以帶點groovy的新歌<第三顆行星>，提醒大家要感恩。陳健安的<在錯誤的宇宙尋找愛>，是他「單飛」後第一首勁歌冠軍歌，且聽他現場演繹並感謝一眾幕後團隊。

11:30PM
晚間新聞[粵]

Hana玩完

無事呀

散埋場先講啦

散咪散 有咩問題

俾速龍非禮實入Hana數

完左都散啦

無人知

買《過路人》先

個look
但好聽？

未聽

今晚12個夏天有書架

白衫黑社會

多謝雨巴
差D miss咗

點做人男友

條女對腳正到

畀我私有化咗

泳兒 二千靚歌

既難聽但好嗲既歌聲聽不厭

d dancers仲正過thye

咁先係跳舞 thye 似機械人多d

903 有小一姐

一對一

阿mag同bella都行錯晒路線

唔係呀 幾好

阿mag無端端行性感但又j唔到
Bella就係鄰家女孩feel
無端端濃妝豔抹唔知想點

阿mag好撚白滑

你口味獨特

我覺得全香港最靚女歌手係容祖兒

惡過速龍
我話我覺得我又唔係人人都要認同否則就要死

洗鬼人認同 做自己就得

Dear Jane《戰狼三國》入面個女仔係咪Shiga?

除咗你個名

係wp

星夢吹大雞

一姐可能睇緊呢個po

無

我係話佢兩個跟住會咁

你個po 咁長 洗板 loa唔到

終於load到 勁長

1姐對腳

hi

1姐

琴日同alfred 唱歌

有冇多d1姐腳圖巴打

吳條長腿

有冇吳行紅地毯PK 片重溫？

? 有咩

樓主意然miss左？google 吳既新聞，星期日

佢果晚個look好ok，長腿，髮型都靚

險ja

想奶

原來溫哥華

腳

美斯有無聽過呢個小一姐既live?

應該未

成個黃妍咁撚樣

credit: 連男

即使再喜歡 仍然只可打j

大黃妍

唔岩音

條女對腳正撚到

美斯viu有bingo

有講YouTube專拍女星closeup大波長腿果條痴漢

Carmen比人問價千五1Q

咁正 odilia

係咪標籤你

double may

喺cdwarehouse見到小一姐隻碟

值得買嗎？

洗咩買 上網有曬

啱

你喺度我點會走

依家先出音樂錄影帶

哇屌電莖王joey又著條淫底穿窿牛

嘩 圖

今日你叫我改 當左 加上屌人急住開

唔明你講乜

有一度企起身見到個穿窿位好高我懷疑佢真空or著左tback

原來有小一姐簽名

明明蓋個印仔就可完成的事，她卻親自簽寫每張專輯裡的小卡片，還為此寫乾五支全新的墨水筆，只因將心比己地希望購買其專輯的人，能夠感受筆墨帶來的溫度：「如果我收到偶像周杰倫的親筆卡片，我一定會很高興呢！」
也許，這就是黃妍如此幸運的原因。

痴撚線

痴撚線對腳正撚到

有錢收當然啦 如果我出碟 食奶油撻都得

依家碟無人買
佢咁好心機寫有好多都可能係白寫

揸車d

流行經典50年[粵]

嘉賓主持陳松伶除了接受譚嘉儀點唱<天涯歌女>之外，還準備了充滿正能量的<永遠的微笑>，松松更會一併演繹兩首歌的廣東話與華語版本。賈思樂前來支持修哥，並獻上對他別具意義的作品！吳浩康與鄭俊宏以結他Jam歌，為現場注入搖滾氣氛；狄以達則帶來<狂野之城>等歌曲Medley。今集還有車婉婉演繹<赤的疑惑>；王君馨送上節拍強勁的<信者得愛>；呂珊「壓軸」登場，「靚聲」唱出<不應再猶豫>與<寒傲似冰>。

09:30PM
香港美食一條街[粵]

去西貢不一定食海鮮，三名「為食家」糖妹、鄺潔楹與黃美棋吃勻區內「食街」福民街的泰國菜、新鮮水餃、特色熱狗、新式下午茶餐、神級海南雞飯，給予誠意推介及中肯食評。飲杯茶食個包是點心文化，食點心飲咖啡又有多過癮？另有酒店大廚在西貢市場街開店，十七年來如何用創新菜式留住顧客？糖妹、美棋展開港九「打邊爐馬拉松」，先嚐麻而不辣喉的台式滋味，還有足以令女士善變性格盡顯的牛盛薈，再豪邁地不理價錢叫盡高級海鮮！

10:30PM
3日2夜[粵]

吳紫韻、胡美貽遠赴法國童話小鎮迪南，細味中世紀古樸魅力！星期四市集掃街必試香腸捲餅，香脆可口。她們再往古城商店街尋寶，發掘獨特的瓷碗刻名服務。紫韻、美貽遊船河Chill着慢活觀賞小鎮；二人來個熱氣球初體驗，飄至高空迎接日出和雲海，感受「仙氣」！拜訪網紅餐廳，品嚐激新口味元貝蘑菇忌廉鹹可麗餅，以及到近百年歷史的法式脆餅廠朝聖，搜羅精緻鐵盒手信。碰上兩年一度的古堡節，她們還學習傳統舞蹈表演打成一片！

11:00PM
勁歌金曲[粵]

林欣彤以第三身角度唱出<失戀的人站起來>，讓失戀者發洩傷感，不再欺騙自己！「悲哀代言人」關楚耀送上正能量滿瀉的新歌<樹窿>，原來此作與出道歌曲<十年樹木>有些連繫？林穎彤獻唱曲風帶點懷舊的輕快作品<你永遠是最好>，還示範錄音時的可愛語調。林師傑再以歌手身分登上《勁歌》舞台，帶來《十二傳說》主題曲<傳說>。趙慧珊Aka現場演繹本周冠軍歌<生來起舞>。

nicole wu

趙慧珊Aka現場演繹本周冠軍歌<生來起舞>。

非星夢冠軍歌

屌你右邊張相似一姐似到

小撞個mv都幾多下樣似一姐

根本就似樣

屌你度上腰

81台播一姐mv!!!!

見到後生仔預告有一姐

一姐對腳好撚正

小一姐今日個look抄到真一姐十足十

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

多功能老婆係咪要屌得

我很想支持香港樂壇來買一張本土的師啲

戴祖儀出專輯時我會支持

屌你老母乜撚野黎
笑到仆街仲要三個月前 完全唔知佢上過勁歌囉

81版cut左

咁戇鳩比我都cut

多功能老婆有無咩預期

預期啲咩？

之後有套跑步 正

大步走？

係 覆得咁快 痴線

係呀

mon po

我陪著自己 繼續說

nicole wu終於上位 原來有老豆打本 做老闆

上過咩位？

曝光

白滑大波
腳又正

一陣走返十k先

巴塞隆拿球迷討論區聲明

拍劇又可以跑正

吳若希

正呀 使3

尋日有一姐你都瞓覺

睇娛樂大家到訓著

番緊工唔好訓覺啦

唔係呀

一姐愛情無價mv 個look好撚正呀

無聊search竟然有新野睇

係Jinny黎

風頭火勢 覺得小一姐個show隨時開唔成

搭巴

唔係交通問題 係局勢問題

局勢唔洗理

湯記14號嗰個已cancel

好彩未買飛
睇下星期一點啦
要取消都應該最遲星期一會知

港鐵玩野

其實我就唔駛搭地鐵都去到果度
問題係呢幾日都唔會亂完
所有野取決個主辦會唔會臨時淆底唔開囉

梗要開

邊個係小1姐

有無買飛？

因對已逝朋友的承諾 黃妍成為一名歌手
更新: 2019年09月09日 11:27 PM

黃妍
黃妍日前在台北接受記者專訪。（黃宗茂／大紀元）

【大紀元2019年09月09日訊】（大紀元記者陳本瑛台北報導）香港創作才女黃妍（Cath Wong）日前接受專訪，出道一年的她終於推出個人全新創作專輯，十四首歌曲述說著不同的故事。

黃妍
出道一年的黃妍終於推出個人全新創作專輯。（黃宗茂／大紀元）
《小鹿撞樹記》是一首春天的歌，形容關於暗戀的情歌；《如何從夏天活過來》講述了對流著全身大汗又討厭夏天的朋友而言，應該是一個無從逃避的大苦難；《貪睡的人》提醒人們不要對世界失去希望。而十四首創作歌曲，讓黄妍一唱就淚崩的就是《你還在》，是黃妍送給在天堂的好朋友的思念之歌。

「親愛的高露潔：6年不見了，你好嗎？我知道你會過得很好，我也知道你一直在我們身邊，從沒離開過。」高露潔，是黃妍的一位台灣朋友，她曾經去香港參與黃妍的演出。那天天氣很冷，她全身包得像粽子一樣，還是站在海旁聽完黃妍唱歌。結束後，她走過去和黃妍說，「妳一定要來台灣唱歌，我一定會帶朋友來看妳演出。」

可是高露潔回到台灣就出了車禍，搶救了一個月還是宣告不治。聽聞惡耗，黃妍寫下了《你還在》，這首歌第一次演唱就是在高露潔的告別式，當時黃妍心裡很難過，因為對她的諾言沒有實現，感覺很遺憾。從那時候開始，黃妍就一直想來台灣唱歌，找了許多的咖啡店、餐廳等，一直找到了「女巫店」，而那也是改變黃妍一生的地方，她就是在那場表演中被唱片公司發掘，成為了一名歌手。

黃妍
黃妍為高露潔寫下了《你還在》。（黃宗茂／大紀元）

《黃妍說》專輯裡的每一首歌都有國語歌和廣東歌，不論是國語或廣東歌的編曲都是一樣的，只有《你還在》這一首歌，國語和廣東的編曲完全不一樣，國語版本以兩把吉他編曲，這個感覺代表著當下的懷念；廣東版本叫《寂靜的回聲》，特別請了香港知名音樂製作人重新編曲，加了許多有生命力的節奏，代表著當黃妍成長後，再回去看看那時的自己。

這首歌剛出的時候，黃妍聯絡了她和高露潔共同的朋友們，大家一起在線上聽，隔著海，大家一起哭了。六年過去了，上次黃妍來到台灣回到了「女巫店」唱這首歌，當大提琴的聲音一落下，黃妍哭了，因為在成為歌手之前，每次當黃妍要放棄的時候，都會想起她對高露潔的承諾，一直讓她堅持到完成夢想，「每一次唱《你還在》，我都覺得高露潔還在我身邊。」

黃妍
黃妍的《你還在》國語版本以兩把吉他編曲代表懷念。（黃宗茂／大紀元）

每一位創作人身邊都有一位這樣的好朋友，珍惜自己的才華，永遠相信會有發光站在舞台上的一天，因為對好朋友的承諾，黃妍從街頭藝人，成為了創作歌手，而她這次不只出新專輯，也同時舉辦了售票演唱會。

黃妍說：「演唱會有準備驚喜，大家對我的認識就是音樂、吉他。在我入行後，我成長了許多，也改變了許多，這個演出對我非常重要，這不只是音樂的一個起點，也是我生命裡另一個里程碑，表演裡可以看到我出道前和出道後的改變，希望大家來看我的演出，一起進步。」

樓主你老母聽日會俾人屌10次再殺撚埋佢, 跟住你老豆再屌你老母條屍, 屌完再活生生燒死你老豆, 再吊你全家上IFC示眾俾全世界知你冚家產

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

woohoo

呢啲係傾音樂架我屌你
tvb你老母咩

我之前都知道呢個故事
今晚聽時都咸左

去左?

點呀

100分

有無覺得似一姐

睇得唔太清楚
但似既

睇電視?

場內無電視 我坐六七行已經唔太清楚
後面果啲真係聽多過睇了

係幾靚

5,6 都唔清

係咁架啦

วองยินสวยไหม?
樓主

反送中》無懼港鐵停駛 索尼吳若希照開音樂會

〔記者林南谷／綜合報導〕在香港當過街頭藝人，也在台北「女巫店」唱歌一圓表演夢的27歲歌手黃妍，清新脫俗氣質和豐沛創作力，被歌迷封為「索尼吳若希」，昨晚無懼港鐵停駛，照樣在九展舉行音樂會處女秀。

黃妍開唱前面對港鐵停駛，以及香港社會紛亂，卻仍有粉絲入場支持，她坦言自己的故事由台北開始，被發掘後就開始唱歌、推出專輯，一路走到昨晚音樂會，黃妍很感謝歌迷排除萬難前來支持。

แน่นอน

被我地封呀 邊有人講佢似一姐

邊度有sony吳若希
小一姐就小一姐la

因為篇野本身寫香港陳綺貞
所以我搞笑一下改做索尼吳若希

梳直必咗

改新聞 可坐監

嘩屌81台咁快播硬屍新歌

取代hana

係就好

擺明 之前首包庇試水溫 佢話all or nothing

清下瘀血 好事黎

中曬美人計 而家回頭都是岸

係幾正既

有波有腳
又淫

有新搞作？

好似係舊圖新post

我喺隔離po過

係? 好似係wo

瘦版女友真正

呢個無得面交bor

唔係依家瘦啲咩

其實今年點解Bella有2首歌
joey得1.5首

個時瘦

依家好似整體瘦但塊面大左
點解既

頭髮

今日電莖王joey又著果條穿窿牛

jeng

想入非非

呢集joey個樣好攰咁

真一姐
第二年已經咁多資源
葉巧琳條臭貨會唔會嬲到出煙

因為葉巧琳唱咗嗰首唔關貝多芬事嘅貝多芬 自此我就好憎佢
黃妍喺音樂大童已經好正 值得做一姐

美斯知唔知咩事

咁快做左一姐?

咩人都有hater

我睇舊post,見到呢句笑到噴飯
以超驚歎之唱功以大獲外界好評之MISCHA初出道以一曲快歌 孤單的貝多芬 為歌迷所熟悉

佢係呢首呀

個po雙一姐係星夢定索尼

兩個都要

好撚搞笑

正 等緊手執陽具

佢迷過sulli
一定很傷心
樂觀面對惡評 戴祖儀小姐姐你要唱多啲歌啊😘

打得多就防守到?

唔明

甜蜜過 難受過
始終離不開這幸福折磨......
.
@jinnyng 《#每段愛還是錯》
10月21日 沉溺地愛下去

今年佢好多歌
多過hana

我冇意見

呢首唔係劇歌？

無野了

林家謙曲
之前先做小一姐嘉賓

今年擺明加冕一姐

似
應該一姐最女
Kayee最佳演繹
Hana冇獎

好想比佢當狗咁撚

呢張呢

利用好時間再自我提升is ok

點會無獎呀頒成廿首金曲亂塞多牙怪點都執返兩三首啦 戴祖儀都有啦

死肥蘇收皮啦

屌回錯

淨係你咁叫我都唔值得攞啦

等我做乜9

講金句 : 好正呀佢條腿

錯喇
係

屌你
條女對腳正撚到

呀

年底頒獎禮你有排講

陳庭佳

陳同佳

呢張相睇到打左個冷震

吳若希仲高過陳柏宇

雙一姐

大小一姐先岩

柏字會唔會話佢地咁似樣

反而覺得葉巧琳形象、唱腔較似兩位一姐，尤其似Shiga

xin chào
（雖然泰文應該有用過越南文）

แน่ใจ

วองยิน

係咪自學

係 但วองยิน 唔關事
係我用泰文串Wong Yin

ttps://youtu.be/MCJ_rcjDaS4
吳若希 Jinny - 每段愛還是錯 (劇集 "多功能老婆" 插曲) Official MV

林家謙作曲

我上兩頁有講

正嗎

等戴祖儀果首

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

條女fit撚到1

想開個黃淑儀綜合討論區 美斯黎唔黎？

一姐首新歌唔再係罐頭曲
不過唱得麻麻

佢唔係罐頭好耐啦

副歌唔夠副味 感覺仲差過愛情無價

嘩我地一齊回

咁岩呀

黃妍
黃淑蔓
戴祖儀

今年都係一姐我記得最好

係 中間有段好正

金典金wo

ok

仲以為你gigi姐

咁先夠玩味

[就似青春是否跟我認真終於大叫]黃淑儀 綜合討論 CFJ

美斯

今年金曲金應該比返自己友
不過邊首真係難估

呢段

尾

gimme five有曾樂彤

永恒少年唔好聽
聽返存在算

覆得咁快 同一分鐘內

勁歌金曲[粵]

何雁詩藉着《牛下女高音》片尾曲<我會想念他>，重溫校園拍拖感覺，還自揭校園內與初戀男友的深刻點滴。組合MFM在台灣推出專輯，還替愛情片集創作主題曲<最寂寞的歌>，但製作期間竟是三人各自與伴侶分手之時？Nowhere Boys成員Van寫了<時光歲月>向鄭伊健致敬，並送上藍草風格的現場版本，為樂迷增添新鮮感。本周勁歌金榜，由林穎彤<你永遠是最好>登上冠軍寶座。

shiga有新歌未 就黎要開po 吳姐都有兩首新啦 shiga一姐仲未

一姐新歌正撚到

聽到停唔到

呢首麻麻 我記得好啲 之後愛情無價

聽到無電

金句王

sor我唔認得呢條女係邊個

shiga

冇腳真係唔認得

腳之打手

身高158 同173點比呀

160-168啫，邊有差咁遠

shiga 172 喎 from google

是但啦
anyway

你對腳都好撚白滑

黃妍都幾正條腿

今晚最後一集電競王 請留意

推錯

唔係一姐黎架咩

黃妍

唔知由幾時開始 鍾意tvb變左做五毛
cctai班撚樣真係得啖笑

你直頭係員工

波台都係

credit 陳曉怡

雙一姐

credit 連男

你都無講野 咁我講咩

點解我希可以咁靚